【年經】綜合咁多套動漫，最強之人為何者？

佢其實係咪完全冇對手？

神之手

雖然都係作出黎
但從黎冇見喎咁嘅設定

行運超人

佢最多係唔死姐？

卡卡西，全世界再勁都可以五五開，又識千鳥同雷切，而家仲有埋招紫電

呢個形態打得中佢我切

咁究竟係千鳥定雷切勁啲

粒星大兇時我都抽得贏佢

合左體無凶咖啦

係佢個世界咪無敵囉

去到七龍珠世界一定唔夠抽，除非佢都學識用氣

一拳超人呢d 普攻鬥大力 純物理 其實完全唔入流

淨係唔死呢樣已經夠啦

行運超人完全無得輸,就算一拳對佢都會突然唔好彩咁中風死左

一拳超人連手機俠都唔夠打
無限滑倒已經玩死你

屌 手機俠真係當笑片睇都唔掂
不過佢未讀哂個字就可能俾一拳打死

one-above-all

西尾有好多中二病角色嘅能力都好無恥
最經典嘅安心院小姐唔洗講，球磨川嘅彌天大謊已經夠秒琦玉

連自己嘅死都可以消除，畀你秒佢幾百次又點話，佢一句就收工
套嘢入面，配角如贊波生煮，都可以一句「正因為佢天下無敵，所以先會輸畀我」又收工

七你老母

龍珠Sor

多啦a夢可以有辦法困住佢一世

神座出流:「區區幸運我也是有的」

秒

唔同世界觀 其實就好難比較
真係要鬥 拉個作者出黎真人Pvp
邊個嬴咪邊個勁囉

仲未有人講叮噹既喂

桐人>ALL

竹書房

令狐沖可以一戰？

當麻有冇得打？
一拳嘅能力係唔係幻想

第2頁都冇?

竟然冇人講涼宮春日

伊藤誠？

小圓呢

又開埋d垃圾post

究竟睇刀劍神域嘅低賤毒撚狗雜種要柒到幾時

有冇問過老夫子耐人尋味

純硬實力多數都係悟空咖啦，但係你計埋特殊能力果d就無佢份

哩套咩來？

一方通行？

悟空夠唔夠天元突破打

夜神月la

全王

死神個友哈

true

拳四郎

點會唔夠

但球磨川應該贏唔到呢到任何一個

獵人或者 re:0
唔駛諗

你指邊個唔夠邊個

範馬刃牙 地球最強

佢自己都講過自己弱點啦 冇氧氣一樣會死
係外太空生存唔到嘅角色基本上都已經唔入流

路飛開四檔, 應該天下無敵

有邊套夠天元打 大撚到咁

學術性討論 悟空夠唔夠打

吉姆王

伊迪安

你講呢個樣既天元突破ok,你嬴了

呢個唔係鬥大聲 就勁咩

超螺旋宇宙入面都唔係實體 靠氣勢 鬥大聲

認真
而家嘅越前龍馬應該打得贏一拳

唔計智商既話艾尼路應該最強

一拳個設定入面佢已經max左lv

超星系團係佢身邊都係粒豆咁 悟空係佢身邊應該同細菌差唔多
應該得全王可以收佢皮

超螺旋宇宙裡面係FF空間 係入面鬥大聲鬥氣勢
佢想幾勁就幾勁 但係只係FF

令狐沖

以零戰鬥同格鬥能力黎講第一部嘅月都算係S級

夜神月寫佢個名已經收佢皮la

絕對係佢啦，唔係仲有爭議呀？

悟空係龍珠入面都唔係最勁

咁算係物理攻擊定精神攻擊

白毛悟空都打唔贏吉連